各位巴打絲打請比意見

我最近發現自己好似對ex個fd有好感
我唔知係定唔係😖

希望各位可以比下意見

無問題架
都ex左啦、

好似好尷尬咁

咁在意人當初又ex？